隔離屋燒艾草好撚臭

新移民又帶啲大陸鄉下習俗嚟香港

屌我老母喺屋企燒，臭撚到仆街，我一出𨋢就聞到陣味，仆街，屌

（10個月後先覆唔知你會唔會睇到）

屌佢老母, 我又係, 特登search睇下有冇巴絲講, 睇PO舒緩下自己心情

（2個月後先覆唔知你會唔會睇到）

睇到呀，我曾經因為大臭頂唔順，買機票第二日飛去旅行

你有冇鼻敏感? 我係
其實比呢D味騷擾左好多年
鄰居又香薰, 艾草, 煙味, 煮野好臭
有時覺得其實係自己難頂, 樣樣都話臭

我冇鼻敏感，但長期俾煙攻真係好辛苦
我試過整濕曬我老母啲艾草條

我係整肥波腦魔樓豬，原來留lihkg user name 係揾唔到你架，見到我留言求下你幫我填多次form

打錯

屌你老母燒艾草
臭足成晚瞓唔到totally stoned